有冇試過鍾意一個好完美嘅人

真係好完美
有才華
成績好
外表又出眾
自己只能夠望住佢d相響到ff
連加佢fb嘅勇氣都冇
自己又廢又冇用
差距太大 好自悲
連對佢單方面有好感都覺得係褻瀆左佢

Gay零撚舍煩

下我好鍾意J麥明詩wo

唔係明星
係身邊好似同自己好接近嘅人
但望真d
佢同你嘅距離其實係天同地咁遠